Последняя цифра
=============

Дано натуральное число, выведите его последнюю цифру.

---
## Формат входных данных ##

На вход дается натуральное число N, не превосходящее 10000.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите одно целое число - ответ на задачу.

---
## Sample Input: ##
```
753
```

---
## Sample Output: ##
```
3
```
